「1Q題」 熊最怕住係咩國家？

兩頁開估

屌你老母

深太遠

爸爸

你就是心太軟 深太遠

越南，因為北極熊越近南越生存唔到

挪威
因為d三文魚送哂去香港

支那
會食熊掌

香港

熊都瀨屎

中

唔是la

洪都拉斯

北韓
不寒

熊都拉屎？

咁快既

答案洪都拉斯 一陣諗多題先

慢既比你地屌 好似邊隻寵物小精靈上網最快咁